{
    "%s items found": "%s 項商品已找到",
    "%s reviews": "%s 評論",
    "%s: Ascending": "%s: 上升",
    "%s: Descending": "%s: 降序",
    "%s: High to Low": "%s: 从最贵的",
    "%s: Low to High": "%s: 從最便宜的",
    ", then": null,
    ", written at %s": ", 寫在 %s",
    "Add All to Cart": "全部新增到購物車",
    "Add new address": "新增地址",
    "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
    "Add to Wishlist": "加入心願單",
    "Add to cart": "新增到購物車",
    "Add to home screen": "添加到主屏幕",
    "Add website to your home screen for the full-screen browsing experience!": "將網站添加到您的主屏幕以獲得全屏瀏覽體驗！",
    "Adding...": "新增...",
    "Address #%s%s": "地址 #%s%s",
    "Address book": "地址簿",
    "Address details": "詳細地址",
    "Already have an account?": "如果您有帳戶，請使用您的電子郵件地址登錄。",
    "Applied coupon code: ": "優惠券代碼：",
    "Are you sure you want to delete this address?": "您確定要刪除此地址嗎？",
    "As low as ": "最低",
    "Average": "平均",
    "Awesome": "太棒了",
    "Awful": "可怕",
    "Back to homepage": "返回首頁",
    "Bad": "窳",
    "Best match": "最佳匹配",
    "Breadcrumbs (current location)...": "Breadcrumbs （當前位置）...",
    "Browse website in full-screen:": "全屏瀏覽網站",
    "Can not delete - address is set as default.": "無法刪除-地址設置為默認值。",
    "Cancel": "取消",
    "Carrier method: ": "配送商:",
    "Cart": "購物車",
    "Change My Password": "更改密碼",
    "Change password": "更改密碼",
    "Checkout": "結帳",
    "Checkout page": "訂單摘要頁面",
    "Choose %s": "選擇 %s",
    "City": "城市",
    "Complete order": "完成訂單",
    "Confirm Account": "確認帳號",
    "Confirm Account Action": "確認帳戶操作",
    "Confirm Account Page": "確認帳戶頁面",
    "Confirm account": "確認帳號",
    "Confirm delete": "確認刪除",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Confirm the email": "確認email",
    "Confirm your account": "確認您的帳號",
    "Confirmation request has been sent.": "确认请求已发送",
    "Continue shopping": "繼續購物",
    "Country": "國家",
    "County": "鄉鎮市區 ",
    "Coupon was applied!": "優惠券代碼已被接受",
    "Coupon was removed!": "優惠券代碼無效",
    "Create Password": "創建密碼",
    "Create an account": "創建一個帳戶",
    "Create new account": "建立新帳戶",
    "Created at: ": "訂單建立時間:",
    "Current Password": "當前密碼",
    "Current product price": "當前產品價格",
    "Dashboard": "總覽",
    "Date": "日期",
    "Default %s address": "預設地址",
    "Delete": "刪除",
    "Description: ": "描述:",
    "Don't have an account?": "還沒有帳號？",
    "Edit address": "編輯地址",
    "Edit customer details": "編輯客戶詳細信息",
    "Edit details": "編輯詳細資料",
    "Email": "Email",
    "Email is invalid.": "Email 無效。",
    "Enter personal information": "輸入個人信息",
    "Error Adding Product To Cart": "將產品添加到購物車時出錯",
    "Error cleaning wishlist": "清除願望清單時出錯",
    "Error clearing wish list!": "清除願望清單時出錯！",
    "Error initializing Klarna payment method.": "初始化Klarna付款方式時出錯。",
    "Error updating wish list!": "更新願望清單時出錯！",
    "Filters": "篩選器",
    "First Name": "名字",
    "First name": "名字",
    "Forgot password?": "忘記密碼了嗎?",
    "Free shipping on order 49$ and more.": "訂單滿49 $免運費。",
    "Frequently bought together": "經常一起購買",
    "General subscription": "一般訂閱",
    "Get password link": "獲取密碼鏈接",
    "Go to \"Address Book\", to configure them!": "轉到地址簿進行配置！",
    "Go to Address Book to configure them!": "更改地址",
    "Good": "好",
    "Got it": "好",
    "Grand total: ": "累計:",
    "Guests can not subscribe to the newsletter. You must create an account or login to subscribe.": "来宾不能订阅新闻通讯。您必须创建一个帐户或登录才能订阅。",
    "Have a discount code?": "有優惠碼嗎？",
    "Home": "Home",
    "I agree to terms and conditions": "我同意條款和條件",
    "If there is an account associated with the provided address you will receive an email with a link to reset your password": "如果我們的資料庫內有您的email",
    "If there is an account associated with the provided address you will receive an email with a link to reset your password.": "如果我們的資料庫內有您的email",
    "Image": "圖片",
    "Image not found": "找不到圖片",
    "Image not specified": "未指定圖片",
    "Incorrect data! Please resolve all field validation errors.": "數據不正確！ 請解決所有字段驗證錯誤。",
    "Items Ordered": "訂購商品",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last name": "姓氏",
    "Linked products": "關聯產品",
    "Load previous": "加載上一個",
    "Logout": "登出",
    "Main product details": "主要產品細節",
    "Maybe later": "也許以後",
    "Menu": "菜單",
    "Method: ": "方法",
    "My Account": "我的帳戶",
    "My Account page": "我的帳戶頁面",
    "My account": "我的帳戶",
    "My billing and shipping are the same": "我的帳單和配送地址相同",
    "My orders": "我的訂單",
    "My profile": "我的帳戶",
    "My wishlist": "我的收藏",
    "N/A": "不適用",
    "Name": "名稱",
    "Name: A to Z": "名稱：A到Z",
    "Name: Z to A": "名稱：Z到A",
    "New Products": "新商品",
    "New password": "新密碼",
    "New version available!": "新版本可用！",
    "Newsletter Subscription": "電子報訂閱",
    "Next page": "下一頁",
    "Nickname": "暱稱",
    "No": "否",
    "No %s address configured.": "沒有配置%s地址。",
    "No results found!": "未找到結果！",
    "Not Found": "未找到",
    "OK": "確定",
    "Offline mode": "離線模式",
    "Old product price": "舊產品價格",
    "Ooops!": "哎呀！",
    "Order": "訂購",
    "Order #%s": "訂購 #%s",
    "Order Total": "訂單總計",
    "Order details": "訂單詳細信息",
    "Order total": "訂單總計",
    "Order total:": "訂單總計:",
    "Out of stock": "缺貨",
    "Page %s": "第%s頁",
    "Page Not Found Content": "找不到頁面內容.",
    "Page not found": "網頁未找到",
    "Password": "密碼",
    "Password Change Actions": "更改密碼",
    "Password Change Page": "密碼更改頁面",
    "Password does not match.": "密碼不匹配。",
    "Password has been successfully updated!": "密碼已成功更新！",
    "Password should be at least 8 characters long": "密碼長度至少為8個字符",
    "Payment Information": "付款資訊",
    "Personal Information": "個人資訊",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Phone number is invalid!": "電話號碼無效！",
    "Play video": "播放視頻",
    "Play video %s": "播放視頻 %s",
    "Please, select product options!": "請選擇產品選項！",
    "Please select variant first!": "請先選擇變體！",
    "Please sign in first!": "請先登錄！",
    "Please sign-in to complete checkout!": "請登錄以完成結帳！",
    "Please, try removing selected filters and try again!": "請嘗試刪除選定的過濾器，然後重試！",
    "Postal code": "郵遞區號",
    "Previous page": "上一頁",
    "Price": "價格",
    "Price: ": "價格:",
    "Proceed to billing": "繼續計費",
    "Product %s thumbnail.": "產品 %s 的縮略圖。",
    "Product Added To Cart": "產品已添加到購物車",
    "Product Price": "商品價格",
    "Product added to cart!": "產品已添加到購物車!",
    "Product added to wish-list!": "產品已添加到願望清單!",
    "Product has been removed from your Wish List!": "產品已從您的願望清單中刪除！",
    "Product list navigation": "產品列表導航",
    "Products are loading...": "產品正在加載中...",
    "Purchase Order Number": "订购单号码",
    "Quantity": "數量",
    "Rate: ": "比率: ",
    "Recommended for you": "為你推薦",
    "Reload the page": "重新載入頁面",
    "Remove Coupon": "刪除優惠券",
    "Remove from Wishlist": "從心願單中刪除",
    "Reset all": "重置狀態",
    "Review": "評論",
    "SEE RESULTS": "查看結果",
    "Save address": "保存地址",
    "Save changes": "保存更改",
    "Save customer": "保存客戶",
    "Search": "搜索",
    "Search results for: ": "搜索結果:",
    "Secure checkout": "安全結帳",
    "Send reset link": "發送重置鏈接",
    "Shipping": "配送",
    "Shipping & Handling Information": "運費和手續費",
    "Shipping address": "配送地址",
    "Shopping Options": "購物選項",
    "Shopping cart": "購物車",
    "Sign in": "登入",
    "Sign in to your account": "登入",
    "Sign up": "註冊",
    "Sign-Up Information": "註冊信息",
    "Something went wrong!": "出了些問題。",
    "Something went wrong! Please, try again!": "抱歉，出了些問題。請稍後再試。",
    "Sorry! The selected product option is out of stock!": "抱歉! 選定的產品選項無貨！",
    "Sorry, we can`t find the page you are looking for! Please press a button below to go back to homepage.": "抱歉，我們找不到您要尋找的頁面！ 請按下面的按鈕返回首頁。",
    "State/Province": "請輸入州/省。",
    "Status": "狀態",
    "Status: ": "狀態:",
    "Street": "街道地址",
    "Street address": "街道地址",
    "Submit": "提交",
    "Submit Review": "提交評論",
    "Subtotal: ": "小計:",
    "Summary": "摘要",
    "Tap:": "點按",
    "Tax": "稅",
    "Tax total:": "稅收總額",
    "Terms and Conditions": "條款和條件",
    "Thank you for your purchase!": "感謝您的購買！",
    "The email confirmation link has been sent to your email. Please confirm your account to proceed.": "email確認鏈接已發送到您的電子郵件。 請確認您的帳戶以繼續。",
    "The error occurred during initializing payment methods. Please try again later!": "初始化付款方式時發生錯誤。 請稍後再試！",
    "The selected filter combination returned no results.\n                Please try again, using a different set of filters.": "所選的過濾器組合未返回結果。 n請使用另一組過濾器重試。",
    "There are no Terms and Conditions configured.": "沒有配置任何條款。",
    "There are no products in cart.": "購物車中沒有商品",
    "There are no reviews yet! Click button on the right to submit one!": "還沒有評論！ 點擊右邊的按鈕提交一個！",
    "There are no shipping methods available, try different address.": "沒有可用的送貨方式，請嘗試其他地址。",
    "There was an error requesting the category": "請求類別時出錯",
    "There were no products found matching your request.": "找不到符合您要求的產品。",
    "This field is required!": "這是必填欄！",
    "This is a demo store": "這是一個演示商店",
    "This is a demo store. No orders will be fulfilled.": "這是一個演示商店。 沒有訂單將被履行。",
    "This is default Billing Address": "這是一個預設帳單地址。",
    "This is default Shipping Address": "這是預設配送地址。",
    "This payment method is not supported yet.": "目前尚不支持此付款方式。",
    "This store can not be opened!": "這家店不能開！",
    "Total": "總計",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Use custom address": "新增地址",
    "View cart": "查看購物車",
    "We are experiencing issues, please try again later": "我們遇到問題，請稍後再試",
    "We are sorry!": "很抱歉！",
    "We could not load the content. Check your internet connection and try again.": "我們無法加載內容。 檢查您的互聯網連接，然後重試。",
    "We have updated the website. Reload is required to apply changes.": "我們已經更新了網站。 需要重新加載才能應用更改。",
    "We`ll email you an order confirmation with details and tracking info.": "我們會通過電子郵件向您發送訂單確認，其中包含訂單細節和跟追蹤訊息",
    "Wishlist is empty!": "願望清單是空的！",
    "Written by ": "撰寫者",
    "Yes": "是",
    "Yes, delete address": "是的，刪除地址",
    "You are currently offline.": "您目前離線。",
    "You are successfully logged in!": "您已成功登錄！",
    "You are successfully logged out!": "您已成功註銷！",
    "You have no configured addresses.": "您沒有配置的地址。",
    "You have no orders.": "您沒有下訂單。",
    "You might also like": "您可能還喜歡",
    "You must login or register to add items to your wishlist.": "您必須登錄或註冊才能將商品添加到心願單。",
    "You must login or register to review products.": "您必須登錄或註冊才能查看產品。",
    "Your account is confirmed!": "您的帳戶已確認！",
    "Your order # is: %s": "您的訂單#是: %s",
    "Your password and confirmation password do not match.": "您的密碼和確認密碼不匹配。",
    "Your password was successfully updated!": "您的密碼已成功更新！",
    "billing": "帳單",
    "item": "項目",
    "save %s%": "保存 %s%",
    "shipping": "配送",
    "subtotal": "小計",
    "Create account": "創建帳號",
    "Forgot password": "忘記密碼了嗎",
    "Error fetching Config!": null,
    "Unable to fetch compare list": null,
    "Product is added to the compare list": null,
    "Unable to add product to the compare list": null,
    "Product is removed from the compare list": null,
    "Unable to remove product from the compare list": null,
    "Compare list is cleared": null,
    "Unable to clear product compare list": null,
    "Error updating wishlist!": null,
    "Error fetching LinkedProducts!": null,
    "Your session is over, you are logged out!": null,
    "Share Wishlist": null,
    "Contact Us": null,
    "Shared Wishlist": null,
    "Product Compare": null,
    "Compare": null,
    "items": null,
    "My downloadable": null,
    "Please add at least one product to cart!": null,
    "Your account has been created successfully!": null,
    "Transactional [default state + hover]": null,
    "Button text": null,
    "Supportive [default state + hover]": null,
    "Secondary button": null,
    "Desktop": null,
    "Heading 1": null,
    "Heading 2": null,
    "Heading 3": null,
    "The ": null,
    "website": null,
    " aims to achieve": null,
    " following ": null,
    "business goals:": null,
    "Mobile": null,
    "Default state + hover": null,
    "PRODUCTS": null,
    "CLICKABLE TEXT": null,
    "Select color": null,
    "Your email address": null,
    "Icons in header [default state + hover]": null,
    "In expanded search": null,
    "Notification messages": null,
    "Pagination": null,
    "Product badges, also known as product labels or product stickers structuring products in engaging categories e.g. sales, new, popular to initiate purchase journey by highlighting key products.": null,
    "Layered navigation": null,
    "Menu dropdown": null,
    "Style Guide page": null,
    "Compare Page": null,
    "Check new arrivals": null,
    "here!": null,
    "Dismiss": null,
    "Registered Customers": null,
    "If you have an account, sign in with your email address.": null,
    "Create an Account": null,
    "New Customers": null,
    "Creating an account has many benefits:": null,
    " check out faster, keep more than one address, track orders and more.": null,
    "Forgot Your Password?": null,
    "Please enter your email address below to receive a password reset link.": null,
    "Wishlist shared by ": null,
    "Product Compare Page": null,
    "Error fetching Product List Information!": null,
    "Error fetching Category!": null,
    "This shipping method is currently unavailable. If you would like to ship using this shipping method, please contact us.": null,
    "Error fetching URL-rewrites!": null,
    "Excl. tax: %s": null,
    "Share": null,
    "Remove item (%s)": null,
    "Remove items (%s)": null,
    "Newsletter": null,
    "Cannot proceed to checkout. Remove out of stock products first.": null,
    "Compare products": null,
    "Up to %s": null,
    "From %s": null,
    "You can track your order status by creating an account.": null,
    "Email address": null,
    "Remove": null,
    "Email addresses are not valid": null,
    "Value": null,
    "Add": null,
    "Subtract": null,
    "Compatible file extensions to upload: ": null,
    "Drop files here or": null,
    "Select files": null,
    "Starting from": null,
    "As Low as": null,
    "Add To Cart": null,
    "Search products": null,
    "Close": null,
    "You have no items in your shopping cart.": null,
    "What's on your mind?": null,
    "Send Your message": null,
    "Clear Compare": null,
    "You have nothing to compare": null,
    "Wishlist has been shared": null,
    "About": null,
    "Details": null,
    "Reviews": null,
    "Links:": null,
    "Product is out of stock": null,
    "Qty:": null,
    "Add a comment": null,
    "Error fetching Product List!": null,
    "You can create an account after checkout": null,
    "Enter your email address": null,
    "A subscription confirmation email has been sent!": null,
    "Title": null,
    "Remaining Downloads": null,
    "Tax/VAT Number": null,
    "Please, select desirable option first!": null,
    "Please specify the quantity of product(s)!": null,
    "Product tabs": null,
    "Estimated Shipping": null,
    "Current product price excl. tax": null,
    "Select drop-down": null,
    "Email addresses, separated by commas": null,
    "Message": null,
    "Now shopping by:": null,
    " filters selected": null,
    "Error fetching NewProducts!": null,
    "Error fetching Slider!": null,
    "Show less": null,
    "Show more": null,
    "Recently Viewed Products": null,
    "Please provide postcode or city name to find nearest pickup locations.": null,
    "City or Postcode": null,
    "File type is incorrect": null,
    "Buy %s for %s each and ": null,
    "Ship here": null,
    "Choose Option": null,
    "Maximum %s characters": null,
    "Slide crumb": null,
    "Pay later": null,
    "Pay now": null,
    "Pay over time": null,
    "Sample": null,
    "Error submitting review!": null,
    "Street address line %s": null,
    "Write a review": null,
    "1 item": null,
    "Welcome, %s!": null,
    "here": null,
    "Personal information": null,
    "Payment": null,
    "quantity": null,
    "Please, remove out of stock products from cart": null,
    "Proceed to checkout": null,
    "Clear All": null,
    "Discount": null,
    "Coupon code discount": null,
    "Subtotal": null,
    "From %s to %s": null,
    "Subscribe": null,
    "%s: %s": null,
    "Quantity: %s": null,
    "Your discount code": null,
    "Billing address": null,
    " (default shipping & billing)": null,
    " (default billing address)": null,
    " (default shipping address)": null,
    "There are no reviews yet! Click button below to submit one!": null,
    "Payment method": null,
    "Shipping method": null,
    "We have removed your newsletter subscription.": null,
    "We have saved your subscription": null,
    "We have updated your subscription.": null,
    "Error fetching Recently Viewed Products Information!": null,
    "Previous": null,
    "Next": null,
    "SKU: %s": null,
    "State / Province": null,
    "Your street address": null,
    "Your street address line %s": null,
    "Your first name": null,
    "Your last name": null,
    "Your city": null,
    "Zip / Postal code": null,
    "Your zip / postal code": null,
    "%s items": null,
    "%s Items": null,
    "Sort": null,
    "Subscribe to newsletter": null,
    "read more": null,
    "In stock": null,
    "VAT Number": null,
    "1 filter selected": null,
    "Thank you for your subscription.": null,
    "Excl. tax:": null,
    "Incorrect data! Please check review fields.": null,
    "Please fill all rating fields.": null,
    "Please, select product links!": null,
    "Please, select required options!": null,
    "Product compare": null,
    "Enter your password": null,
    "Your Tax/VAT Number": null,
    "Sign In": null,
    "Retype your password": null,
    "Coupon code discount: ": null,
    "Discount: ": null
}